825荃葵青 光復香港 時代革命

825荃葵青 光復香港 時代革命

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

823

824

825

屌你老母
大波就上熱門
825就推唔到上去

721811

Up

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Poster好有親切感 有自己住果度

就係想咁、一齊遊行

轉載文宣組

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

推

push
唔准再推膠波

推 咪撚再講大波軍妓